蘇聯Leica鏡一問

想問下一部Leicaflex standard 有咩蘇聯鏡好推介自己本身有枝Leica R鏡 想整枝蘇聯鏡試玩下

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10連成功！

攝影台冇巴打？

推！

垃圾po 拉

乜撚野叫蘇聯Leica
辣殺俄仔鏡就俄仔鏡啦

師兄有料 可唔可以講多少少我新入坑

邊有R mount 俄仔鏡，日本鏡反而有，Tamron 同sigma 出過.

條友柒咗貪平買錯機
唔洗理佢啦

又一個見到Leica就嘅傻仔